pasidaryti mini registracijos login svetaine


index - 
2 formos
login - registetr

vidinis puslapis patikrinti jaigu vartotojas yra prisijunges atidaryti tam tikra informacija

taciau jai vartotojas bando patekti neprisijunges
kad jy numestu i login register page

registracijos tiesiog uzregistruoja vartotoja

jaigu index faile vartotojas yra prisijunges is index iskart nuveda i ta saugoma pulapi 

registracijos ir logino failose daromi patikrinimai ar esi prisijunges jai esi prisijunges vel numeta i saugoma puslapi

saugomam puslapi kai esi prisijunges matysi uzrasa sveiki atvyke, vardas (registracijos arba login vardas)

nuoroda arba mygtu atjungti vartotoja ir sunaikina sesija



